我覺得我簡直係天選之人

兩老都係黃
新年同親戚食飯
三圍人開席前大叫五大訴求 缺一不可
啲利是仲要幾大封

食飯有無戴口罩

有, 扒啖飯入口, 再戴返口罩, 吞完啖飯, 再除口罩食第2啖

連埋個罩食啦